有冇人都等緊一個人搵自己

等緊佢嘅whatsapp 等緊佢搵自己 等緊佢同我講野 但係最後乜都冇發生

好地地做咩要搵你

Same 仲block 埋我whatsapp
係其他地方send messsage俾佢都唔睇唔覆
幾年突然唔知點解同我斷曬聯絡

明

有

每次到放工時間 有同事問我：仲唔走嘅？
我都會答佢：我等緊人

訓醒，見到無人搵自己
再訓

醒下，人地點會搵你

其實我地同大家講左以後都唔好再搵大家 不過我而家好掛住你

好得閒咩？

有🥺但唔會發生

見到佢有last seen recently就足夠

點解你唔自己搵佢

佢唔搵我=我對佢唔重要啦成日搵佢怕佢嫌我煩

最後一次msg係佢藍tick咗你？？

咪係

做咩block左你

你唔搵佢=佢對你唔重要啦

我藍tick佢

次次都我搵佢 我都攰

俾你藍tick點敢搵你啊ching

揾我

有啲人有心就揾左你啦